已經無傳媒再講高鐵每日載客量

港共政府又贏

唔係長假期唔會公佈出入境人次
冇得報

楊岳橋咪一撚樣無再講自己要死

CC台正確講法係消息封鎖

咁開頭幾日傳媒又有資料？

典型支那式工程，好大喜功，開頭打鑼打鼓，之後不了了之 鳩鐵吹到日有八萬客，港豬澳爛橋講到紅隨嘅客量，雄安新區話到咩千年規劃 最後都唔知搞成點

又封鎖消息

中秋+10.1

點解唔每日公佈？

已經無人理了 香港呢個WTF既城市真係 仲之第2日有另外一單野 之前所發生既事都可以當無發生過